智慧燈柱個cam只要夠清就乜都做到

人臉辨識，步姿分析呢d野其實只要搵個software去做,只要條片夠清就ok。

政府成日話冇呢d功能，好可能只係冇開到呢d功能，佢幾時開唔會比你知，加上政府既誠信極低，佢講既你唔係信下話。

部機係大陸野黎架，佢背後做左咩冇人知，加埋5g既速度，即時同大陸分享冇難度。

部cam影既片清就乜都做到。send到server就可以加乜功能都冇人知

利申:9up

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

同意

唔係9UP 啦屌

佢只需要一張CAPTURE CARD 就可以比佢另一部機做FACE SCANING

燈柱->SERVER->經CAPTURE CARD去電腦A->電腦A拎到VIDEO進行SCAN->SEND OUT DATA TO 資料庫

利申4年直播技術員經驗

弱弱一問帶太陽眼鏡係咪辨認唔到眼球？